[SOS] 幼稚園功課處理唔到

A part 唔明又唔識做
Phoneme 喺唔喺即喺響音 A,E,I,O,U
第一題 cup 應該喺 3個還是1個 phoneme
祝咁多位新年快樂